彩雲北 禮義廉 候選人想攪德望學校

今日放工返屋企睇到。
你老味，乜野叫噪音問題，講清楚！
日頭定夜晚發生，不滿什麼噪音?
想攪學校又怕影響選情，正垃圾

德望今日先爆話校方打壓學生聲音

巴打邨友黎喎
btw佢小巴站對面張banner俾人cut撚咗個樣好撚心涼